喂喂喂 pro club唔撚係NBA呀

進攻冇限24秒架柒頭 慢慢猜多幾腳啦屌你老母 一搶到波就推前 未撚等齊人就爆到前面 1個打人地成條後防？一係就當玩緊跑online比左/右邊爆 NBA呀 唔比傳後場再組織？

玩Cam又扮奧燒 狂塞30度斜線三角 冇位都照塞 塞你老母閪咩 比格離果個再90三角塞啦 明明只要傳多下成功率大增

打即興打撚到炆 叫尼馬 伊巴既人都係on9仔

所以從來唔drop in

矛fd囝牙 ching

drop in 好多on9

通常一隊 一半好波 一半老屎鼠 有時4個好波都冇用 一隻老屎鼠已經可以搞到on99

好老實 pro club冇fd子真係唔好玩

個個玩跑online禁加速制禁足全場
一係就call霸傻閪

好老實 就算自己隊 一樣有呢d傻鳩

成堆垃圾伊巴 淨係識整到高一高頂頭搥 叫佢做個one two都唔撚識

唔識打CAM , 打親CAM 都同人叠位
打其他位至小有7.0分

至弊係fifa改到隻game on99 頭槌勁撚到 我果隊輸親既波有6-7成都係輸頭槌 另外遠射又易入 搞到d高佬以為自己好撚勁

頂贏d垃圾電腦以為自己好撚勁

分今集計法on99 有時限死你走位 屌你個西咩 電腦後防唔可靠咪要回去幫手囉 咁都扣

今集call波 電腦會睇準先傳 所以又難偷call波撚既波 btw 對面解圍 電腦波都未控就call 都唔知做乜撚 明明我個位仲靚 同你鬥快call 電腦又傳失 on撚9

同埋好心賽後睇下自己傳球/盤球成功率幾多 唔過8成真係要諗下點傳點帶波 一個成功既玩家隨時95%傳球同盤球 同2-3個關鍵傳球 利申：我好低

cam 多數8分

清 有冇興趣join我地

勁

有隊== 同埋怕生

仲有d 前鋒型防中
可以退守時企得前過前鋒

我以為冇fd先要打即興

真

見過班連登仔卡龍 但係卡完龍都唔入